用另類方式懲罰黑紅藍店！！！和理非都做到

就係入去佢間舖試下佢啲貨

嘩呢個公仔搣兩搣就爛咗嘅
嘩包薯片碎晒點食啊
屌件衫有鼓油漬嘅

啲貨試到殘晒 我哋都唔想㗎
鬼叫你放晒啲貨出嚟比人試咩

個公仔咁汚糟 有冇人想買呢

個麵包皺 mee mung 咁 有冇人想食呢

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

直播輕一推

大大力推！！！

唉呀唔小心開咗包薯片添

屌我有fd好鍾意入d零食舖㩒碎人地d 餅同薯片
勁仆街

推

大家千祈唔好去 傻品360 試啊

個頸枕變做公廁

入去幫佢啲貨貼光復香港 label

罷買指南 (2019.10.28更新版) 出左喇！

我地開左個Facebook page：
「罷買指南 Ba Mai Guide」()[/u]
裡面有個《罷買指南》相簿 () ，會定期更新！
一個相簿，畀大家一眼睇晒所有藍色/紅色大品牌！
相簿每張圖片嘅描述(caption)列明罷買各集團/公司嘅原因

希望大家繼續多多支持！射落海都唔好益藍店！
LIKE Facebook page + LIKE《罷買指南》相簿 + SHARE畀更多人知道

罷買罷食，已經係最低成本嘅抗爭，唔係咁都做唔到呀嘛？
至於罷定唔罷，罷幾多，每個人都有自由，可以因應自己嘅情況做決定，我地嘅資料只供大家參考。

小心閉路電視